幪面超人Amazons/假面騎士Amazons/仮面ライダーアマゾンズ劇場版 出左SEED喇

[2018日影][假面騎士Amazons][劇場版][最後的審判][藤田富/武田玲奈/谷口賢志/東亞優/姜暢雄][魔星字幕團]

作品格式：MKV
作品大小：5.40GB
字幕語言：中日雙語
發布日期：2018年10月22日

終於睇完,貼下gif
劇情麻麻地,編劇換左人,個故仔平鋪直敘左d
預算睇落同電視版差唔多,唔覺好揼本
其他拉打劇場版一般都sell下新型態、新招式,呢套就加入一個新拉打咁大把,有點意外
悠同仁叔決鬥交行貨,又咪同第一季尾差唔多

把鏈鋸鎗令人諗起gear of war

仁叔最後一次變身

配角都有怪打下

連登無人睇

特攝撚多數去影視台集中POST